{
    "question": "Dalam renang gaya dada posisi lengan pada saat kepala diangkat untuk mengambil nafas adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menarik kedua lengan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:&#039;)</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "yang-merupakan-gerak-dasar-dari-keseimbangan-adalah-a-memperthan-813",
            "question": "Yang merupakan gerak dasar dari keseimbangan adalah    A. Memperthankan posisi tubuh seperti push up\r\n B. Berayun ayun di atas palang\r\n C. Meloncat berputar 90 derajat\r\n D. Berjalan dengan kedua tangan membentang\r\n Pleasse Jawab\r\n No Ngasall \r\n OKAY",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. mempertahankan posisi tubuh seperti push up</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>[D]BERJALAN DENGAN KEDUA TANGAN MEMBENTANG </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ITU AJA SIH SIMPEL</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakahperilaku-terpuji-itu-kita-lakukan-sehari-hari-iya-tidak-je-759",
            "question": "Apakah,perilaku terpuji itu kita lakukan sehari-hari\r\niya\r\ntidak\r\njelaskan pendapat mu,:\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Iya, karena agama manapun mengajarkan kita untuk selalu melakukan perilaku terpuji</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tidur-telentang-kedua-kaki-diangkat-ke-atas-kepala-gerakan-ini-b-629",
            "question": "Tidur telentang kedua kaki diangkat ke atas kepala, gerakan ini berguna untuk pengeluaran otot tolong jawab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> otot di pinggul </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>1. </strong>Otot Perut</p><p><strong>2. </strong>Otot Dada</p><p><strong>3. </strong>Otot Tangan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-melakukan-aktivitas-gerakan-kaki-kedua-tangan-luru-997",
            "question": "Bagaimana cara melakukan aktivitas gerakan kaki kedua tangan lurus dan rapat ke depan?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:ya tinggal di praktekkin aja</p><p></p><p>Penjelasan:gitu aja susah UvU</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "posisi-tubuh-saat-melakukan-gerakan-akhir-aktivitas-mengambang-ad-333",
            "question": "Posisi tubuh saat melakukan gerakan akhir aktivitas mengambang adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><strong>Tenang saja di dalam air.Sejajarkan tubuh atau horizontal dengan baik, jika sejajarkan dengan air atau bagian permukaan.</strong></em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><u><em><strong>SEMOGA MEMBABTU</strong></em></u></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nama-nama-hewan-coeleterata-710",
            "question": "Sebutkan Nama nama hewan coeleterata \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contoh hewan Coelenterata adalah Hydra sp, Obelia sp, akar bahar, mawar laut, anemone laut, ubur-ubur dan lain sebagainya. Ubur-ubur merupakan hewan invertebrate dari filum cnidaria kelas scypozoa.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>JAWABAN</strong></p><p>Contoh hewan Coelenterata adalah Hydra sp, Obelia sp, akar bahar, mawar laut, anemone laut, ubur-ubur dan lain sebagainya</p><p></p><p><em>Jadikan</em><em> jawaban</em><em> tercerdas</em><em> ya</em><em>.</em><em>.</em><em> </em><em>Follow</em><em> pls</em></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "istilah-narkotik-memiliki-arti-aobat-bius-bobat-obatan-clu-493",
            "question": "Istilah narkotik memiliki arti....    a.obat bius\r\n b.obat-obatan\r\n c.lumpuh\r\n d.beku\r\n Jawab ya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.obat obatan</p><h3>penjelasa:</h3><p>singkatan dari narkoba adalah narkotika.</p><p>maaf jika salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "selain-musik-atau-lagu-lagu-untuk-mengiringi-gerak-berirama-dapat-891",
            "question": "Selain musik atau lagu-lagu untuk mengiringi gerak berirama dapat juga digunakan dengan, kecuali .... *    a. teriakan\r\n b. tepuk tangan\r\n c. ketukan\r\n d. hitungan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawabannya adalah </p><p>D. hitungan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu maaf jika salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-kaki-dalam-renang-gaya-bebas-dimulai-dari-atumit-b-919",
            "question": "Gerakan kaki dalam renang gaya bebas dimulai dari......    a.tumit\r\nb.ujung kaki\r\nc.pangkal Pahu\r\nd.telapak kaki\r\n\r\n\r\n\r\nMOHON DIJAWAB \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. ujung kaki</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semogo benar</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.pangkal Paha</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Menggerakkan kaki secara naik turun secara bergantian dimulai dari pangkal paha dan kemudian gerakan menendang tekuk lutut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dua-jenis-olahraga-dalam-bentuk-permainan-please-jawab-832",
            "question": "Sebutkan dua jenis olahraga dalam bentuk permainan please jawab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bola kasti dan sepak bola</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 sepak bola.</p><p>\u2022 badminton.</p><p>\u2022 tenis meja.</p><p>\u2022 voli.</p><p>\u2022 baseball.</p><p>\u2022| basket.</p><p>\u2022 kasti.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}